{
    "key": "group_58480910453a8",
    "title": "Sociala medier",
    "fields": [
        {
            "key": "field_58480920d58f2",
            "label": "Dela p\u00e5 sociala medier",
            "name": "sk_share_activated",
            "type": "checkbox",
            "instructions": "Om aktiverad ges m\u00f6jlighet att v\u00e4lja om en sida eller inl\u00e4gg (i samband med redigering) ska kunna delas p\u00e5 sociala medier.",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            },
            "choices": {
                "1": "Ja, aktivera dela p\u00e5 sociala medier"
            },
            "default_value": [

            ],
            "layout": "vertical",
            "toggle": 0,
            "return_format": "value"
        }
    ],
    "location": [
        [
            {
                "param": "options_page",
                "operator": "==",
                "value": "acf-options-allmant"
            }
        ]
    ],
    "menu_order": 0,
    "position": "normal",
    "style": "default",
    "label_placement": "top",
    "instruction_placement": "label",
    "hide_on_screen": "",
    "active": 1,
    "description": "",
    "menu_item_level": "all",
    "modified": 1481116272
}